龍門低級錯誤就知係乜 咁高級錯誤係乜

比人入到波就係錯誤架啦
人地射世界波救唔到咪高級錯誤無得講囉

利記個龍一切行為都係高級錯誤

救唔到都錯誤